831後雖然封咗一日站 但列車會正常經過

大家有冇見到月台有異樣?

如果月台冇問題
咁係咪因為站內有事 而封站?

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

推

我有經過 月台係無事

即係有D野係肉眼睇唔到但其他感官感受到例如嗅覺